[[[[[集中討論區]]]]]一定要入元朗

各位巴打,我知上環單野緊要
不過拜託咪撚借位貼其他野

1.無差別攻擊孕婦,記者,女人,黑衫以外人士
2.追上車打其他唔相關既市民
3.廢鐵唔開車,唔關門,引致白衣人可以追上車
4.警察失去其作用,刑事暴力案,竟然係消防救護比警察早到
5.光頭白衫警兇記者,同鄉黑搭膊頭
6.防暴警長時間企係一群手持武器既白衫鄉黑前面,指揮官話一個都見唔到
7.淨係西鐵站都有3,40人,求其拉6個,仲要未有起訴
留意返,荃灣炸藥單野即日起訴,提堂一條龍
8.立法會議員何君堯事前向暴徙打氣振奮
數漏左再補

各位男人,各位香港人,忍撚完未?
各位勇武巴打,營養不良既差仔唔需要驚佢地
由呢個post開始集中討論

我自己推得啦,各位巴打留言就唔好推,集中討論點樣做

推

1.無差別攻擊孕婦,記者,女人,黑衫以外人士
2.追上車打其他唔相關既市民
3.廢鐵唔開車,唔關門,引致白衣人可以追上車
4.警察失去其作用,刑事暴力案,竟然係消防救護比警察早到
5.光頭白衫警兇記者,同鄉黑搭膊頭
6.防暴警長時間企係一群手持武器既白衫鄉黑前面,指揮官話一個都見唔到
7.淨係西鐵站都有3,40人,求其拉6個,仲要未有起訴
留意返,荃灣炸藥單野即日起訴,提堂一條龍
8.立法會議員何君堯事前向暴徙打氣振奮
9.西鐵內既市民跪地求饒都比人一拳打到訓低

厄瓜多爾

連登比人洗地呀,推唔起都要推
推